Task1:
Нет записи в файл
Файл лучше закрывать как только тебе не надо его читать(записываать), а не в конце кода

Этот путь не работает у меня
file_path = r"C:\Users\User\PycharmProjects\alex_clone\qap04\lesson_28_14_02_2022\home_work\homework28\example"


Task2:
import os не используется
